用淘寶唔好話自己係黃絲

雙12偷用淘寶死全家

有乜撚好淘 大撚把黃店啦 仲有大把國外網購

雙12又係咩黎